公司冇HR 辭職信俾邊個？

細公司直接俾老細？
大公司俾上司？
俾Hard copy先定send email先？

fb msg屌你老母我唔撈喇

冇HR
有冇公司比你既email account？
冇既就直接電話/口頭通知
我依家唔撈 依家通知你

認真post

直屬上司咪得囉

大公司邊會冇HR

當初邊個同你解釋份Contract 你揾返佢就可以了

比老細?

如果你返工係見到直屬上司既, 就直接畀辭職信, 由畀嗰日開始計。

如果你返工係見唔到直屬上司既, 你email + 電話, 後補辭職信 。 由email 通知嗰日開始計起。

老細同我簡單講過一次d term
跟住個accountant就整俾我簽

咁啫係直接俾老細？

Thanks 巴打

俾老細, 再cc 俾accountant